有時候 人生就像屎

破你處

個醬好似屎

BBQ 醬先好味
都唔識食既

屎 你就係一篤屎